所有香港人都應該擁有有的超級飛機杯！

不是標題黨

咩都可以飛機

我以為係正事台！

一人推一下可以推返去成人台

入左去睇先

點解冇人有性趣

正wor

嘩屌好撚勁

“ Pish~ “

有性趣呀

一定好撚正好撚好用

好野就要推到大家都有

好撚勁

嗱噤有彈性
有唔同size
Fit晒大小粗幼
噤嘅形狀我就用黎打飛機嘅
個名都似飛機杯brand

打飛機2秒就射，各位手足呢排壓力大要出火啦，人人都佩備一個

用之前都射唔到噤遠噤有力

仲簡易收得埋
比慈母見到都唔知咩

Push

推到各位手足打飛機

屌你太撚標題
推廣唔到

推

有問題就打個丁
絲打都可以用飛機杯宜家

勁

樓主搵番個女朋友啦！打J傷身

亲
仲送唔送香港

非官方集運啦親

諗起啲目標畀人射中加埋佢啲背景音樂真係好治癒。

飛機杯可以平天下

唔好tk到記者就得

Hawk eye

仲有時間玩飛機杯

買夠千幾隻先啦

第時落order禁運

出火專用

好有性趣

殺狗有用咩？
狗只係工具…

射到冇曬精

仲要唔怕比人𢭃

可以自製架，之前有個post有link，YouTube有自製教學

J太多傷身呀

文章對題

好撚勁，可以大量購入黎打飛機

邊到黎碌野比你射？

正呀

集體高處打飛機

笑撚咗

用氣球同膠樽可以自製

ok喎!!!

安全套嚟架

筷子

又要打j

已射

8月5號齊罷工

高尚

工具只有三萬個
理論上係有消耗性

無手打字中

飛機杯陣

嘩好撚正又平

唔好比中後排用
好易tk

push

推下先！

買返個嚟玩先

射穿啲膠呢就好啦

筆袋有好多筆

射唔得遠。

Lm

唔好咁戇鳩啦
帶箭出街已經畀人逗啦

痴撚線
勁過葉劉幫手起機

BGM滿分

好用！

其實自製都可以
用氣球笠落整野食個啲漏斗到
放石仔都應該射到
不過準繩度差好遠

屌你咁正既飛機可以去邊到搵

嘩屌 條片係咪射穿左棵樹

pocket tenga

PUSH
屌你老母 放d石春落去效果一定定好好

淘100隻都係1000蚊

已射 thanks

真係好似飛機杯

射爆警察JJ

團購啦 50枝飛出去 入彈 換排

玩還玩.. 小心前線的手足..

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

𨅯

呢個乜都射得

推
好興奮

好好J，大大力射，射幾遠下

Up

係就直接出火啦

正呀喂

推射咗LA

佢射完仲要吹一下

係 威力都算唔錯

想打飛機了

求團購/教學

互推

(裝備升級) 全民幻彩詠香江!

呢個好睇

用氣球/condom加罐頭開窿 射筷子得唔得

晏啲買嘢試下

覺得用火攻好過依d

jed

買到個杯但係無撚點射？
邊度買到條撚

Where can i buy or find this masturbation tool

原來氣球咁危險[2]

正確黎講係氣球加膠樽，鋸左個樽口位黎用，我搵唔返條link

one Ejaculation only
i wanna cum many times

呢個飛機杯好正

亲，你知道某些口岸附近有好多店做代收吗？
自己飞机杯自己集运！
咱做（成人）玩具批发的！
好人一生平安

一定射得好爽

痴線有D咁既野

thanks

推返上熱門

推
大家一齊做手工自製飛機杯

集體打飛機，破世界紀錄

wtf

呢位手足可以升級武裝了

8月5號大罷工

呢個勁

好正諗起都扯扯地

好撚勁
夠晒資格做連登仔專屬武器

why not both

推 呢個幾好
俾差佬搵到仲可以話返去打飛機

睇完好想打j

我打人?我打飛機添啊

Pocket pussy cum shot

呢隻都好

但係呢個飛機杯唔係乜都射得 現場好難即時製作

cls 警察就真係開槍

唔好推

正事了 幫推

打穿condom都似

點會唔知，咪飛機杯囉。

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

推到全民大罷工

咁平

唔知加落花生會點

Line-X

加筷子

用噴霧包住非牛頓液體唔知有無得諗

衝擊力愈大愈硬

我想打飛機

非官方集運，貨物求其寫(e.g.玩具)冇人會得閒理你

眞係好似

屌 想唔秒射都幾難

痴撚線

一人一個飛機杯！

就快可以集套Marvel hero

Condom彈力夠唔夠

全世界前後排都要買高防護嘅頭盔！
728見到狗嘅子彈已經升級，鐵盾都打得穿，工地、單車頭盔更加防唔到

電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍
安全規格詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

啲精點買

飛機不能不打

我開左post教點整

邊度搵丁先

簡易版

開錯台喎飛機杯就返成人台啦

建議不要只睇熱門

唔夠 台灣有youtuber試過

玩還玩,唔好玩出火。玩波子好啦,唔好玩箭,啲狗真係會死。

唔駛買 自己整
幾蚊成本

結果都係冇人會用

喂 掂喎ching

help pish

全年招狗

問咗第二間唔得。自製就最好。